同個世界有落差先咁多人自殺

細細個打機 做咩都好易 買賣交易咁個制